Este es el seguimiento de la practica 4.4 de Daniel Gil
1 Commit -> proyecto con todos los metodos creados pero no perfeccionados
2 Commit -> Proyecto con el menu creado en el main 7/12.
3 Commit -> Proyecto con el menu acabado(preguntar a Elena el punto 10. comprar libros)
4 Commit -> Programa acabado solo falta controlar excepciones(if..else)
5 Commit -> Solucionado el erro de comprarCuadro()
6 Commit -> Proyecto acabado